[
    {
        "randomId": 578
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Injuma y'uruhinja",
            "option_3": "Umusirikare",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera cya mutimatima cya mutima w'intomvu cyubatse ku itongo",
            "option_1": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kagabo ni gato kakwirukana so",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ivubi; uruyuki",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Ivubi; uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karakeba, karamasha",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Agashyo mu nyama",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Agashyo mu nyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndasera i Gahanga nkagosorera i Kabondo",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Guhekenya amasaka",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Umutumba",
            "correct_answer": "Guhekenya amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Umubirigi",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho wabereye wataramye  ku kabuhanda",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Igicuma bacuncumura",
            "option_4": "Uruho",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    }
]